{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베프랑 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。午後4時から10時までは入室可能で、その後は入室できず、そのような場合はキャンセル及び払い戻しもできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室予約の時には直接入室人数を確認してください。ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用する客室です決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができ、彼による不利益は当社が責任負いませんカップルルーム、団体ルーム、個室の基準人数超過時には、現場で追加料金が発生し、基準人数で1人追加島田一万ウォンを払わなければなりません。愛玩動物を同伴する場合にも1ゲチェダン万ウォンを払わなければなりません。伴侶動物とともに5泊以上、長期宿泊時には、伴侶動物に対して初の宿泊日を除いた日付について50%割引料金が適用されます。掃除や換気のために1階のゲストハウスルーム男女4人室ドーミトリーの場合、午前11時から午後4時まで客室を空けなければならず、夜11時以降には静粛をお願いしますファミリールーム、団体室、カップルルームではバーベキュー調理ができません。朝食は8時30分から9時30分まで提供され、シリアルと牛乳で構成されています。朝食は個室、2人部屋、4人部屋のみ提供され、2~3人部屋と多人部屋では提供されません。外国語では英語が可能で、ツアーに関する利用案内も可能です。毎週火、水、木、土曜日には8時から9時までティータイムがあり、女性専用ドミトリーも保有しています。駐車場は専用駐車場があり、お荷物の保管やワイファイも可能です。 共用キッチンおよび共用スペースには簡単な調理ができるキッチンがあり、カフェとテラスもあります。 また、客室ごとに個別バスルームがあり、外部トイレとバスルームも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後4時から10時までは入室可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室予約の時には直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用する客室です。決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛玩動物を同伴する場合には1ゲチェダン万ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "英語が通じますか？",
            "answer": "外国語では英語が可能で、ツアーに関する利用案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は専用駐車場があり、お荷物の保管やワイファイも可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンおよび共用スペースには簡単な調理ができるキッチンがあり、カフェとテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ファミリールーム、団体室、カップルルームではバーベキュー調理ができません。"
        },
        {
            "question": "掃除や換気の時間はありますか？",
            "answer": "掃除や換気のために1階のゲストハウスルーム男女4人室ドーミトリーの場合、午前11時から午後4時まで客室を空けなければなりません。夜11時以降には静粛をお願いします。"
        },
        {
            "question": "女性専用のドミトリーはありますか？",
            "answer": "毎週火、水、木、土曜日には8時から9時までティータイムがあり、女性専用ドミトリーも保有しています。"
        },
        {
            "question": "バスルームはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バスルームがあり、外部トイレとバスルームも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 681,
        "QA": 701
    }
}